DOCUMENTATION

Pour compiler et exécuter le programme qui construit une fugue : ./go.sh fugue
Le fichier contennant le code le plus intéressant est tools/fugue.cpp
Le fichier MIDI généré se trouve dans le dossier musique